賣個人身份，底價5千萬

嚟緊打算同瑞典女朋女結婚, 之後再去嗰邊郊區隱居, 打理下個有機農場咁

但突然法國咁樣我喺香港嘅資歷有 D 嘥

資歷：
IB 0/45
HL 000
IELTS 8
CUHK account retake後入chinu econ再trans pac
IQ 50
British/Canadian Passport Holder
160cm
蝻mix尼架
went to a Band2 school

所以決定將我個人嘅身份拍賣, 只要你符合以下條件：
大概 140-190高
標準身型

PS
DSE Eng lv4

印尼盾既話可以考慮

future ibanker

津巴布韋幣ok?
齊頭俾夠一億你
每日幫我舐乾淨屋企個廁所板

頂 得139高 唔合資格

你d咁既狗屎垃圾都50m 咁我唔識計自己值幾多

我係你不如死左佢好過，仲好意思拍賣

0/10

買黎有咩用

你賣自己幾多股？

我要 比bank no.我

$1

賣股